室内tg 呢單冇人講？

呢幾日有係荃灣站，商場放tg 但冇人講，啲狗狗好開心，係商場毒死你地！

唔可以食tg 食到麻目，唔可以接受開槍

推上 Twitter

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

link 都係wor ching

邊個商場，完全唔知

link 都無wor ching

講梗星期日CItywalk啊

最早葵芳站都有放，咁又如何

搵緊張圖,有冇手足有？

琴日好似射咗入沙田希爾頓中心